直播

1:20分有個姐妹比成班差佬圍在是黃大仙公園附近，不過暈咗成十分鐘未見救傷車到，啲差婆一味抄佢啲嘢，01直播緊，唔知點算！

對唔住是2:10